gym room 嘅人

小弟自問唔算做咗好耐 gym
但係想講下gym室有D人嘅行為
有D人用完D餅或者啞鈴唔放番好係好乞人憎
大家覺唔覺 定我自己問題

舉完無曬力放返好佢

瘦撚掉餅特別柒

點都推佢去返果區

我有儘量放返好